想改過新嘅英文名

唔想咁普通
霸氣啲

Weak

Banana

認真呀

Anal

男定女，咩類型既人先

bam

男

偽文青

Minions

cock

Dick
Dicky

Madafaka

有無睇波，球員d名好型

HJ

冇，唔眼波